【突發】香港民主女神團隊勾結外國勢力證據！

聽日美國領事館，不見不散！

【INFO】
9.8 香港人權與民主法案祈禱會

＜遮打花園集會＞
集會日期：2019年9月8日（星期日）
集會時間：下午1時30分至6時30分
集會地點：中環遮打花園

＜流水式自發到美國領事館＞
活動日期：2019年9月8日（星期日）
活動時間：下午2時起
活動地點：美國駐港澳總領事館

求follow
Facebook

Instagram

Twitter

Youtube

[重開] 美國就快復會！！快啲推比外國人睇！！！

私通外國人以圖顛覆國家

Well done

九月八，遮打見！

最好2點半前到達簽署！

記定英文口號

最後唔好意思阻多你十分鐘睇睇人權法其實係咩黎

不衝擊，不破壞
九月八，美領見！

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

推

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

like

like and share
like and retweet

建議為區選選區，尤其反自動當選的，各區獨立設一個台
原因：
1. 既然冇大台提供可靠懶人包結論，就要期望唔少唔多喜歡睇文字的手足認真閱讀分析 "raw material" ．每台只處理跟各人相關的資料，可以方便大家作出明智決定，亦方便 admin 管理（移動錯台post／垃圾文 etc）
2. 這兩天有關 歐頌賢 及 任嘉兒 的討論，大家要跟post都已經有Ｄ難度，遲下區多人多時間逼，再加大大班臥底時，肯定亂到九彩，早日作好安排好Ｄ．

尋晚見到，好型

OSU

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

96544

推推推

Go go go go go....

美國新聞聽日 一 定 影 我 地，所以

聽日一定要和理優！

不塗鴉、不雷射、不闖入

一定一定要 莊 重！

有人搞事都要冷靜理性解決

大家而家求緊美國呀 態度行為要上得大枱呀！

908 美領